推友人落橋飛墮18米全身重創 少女遭起訴恐踎監

美國華盛頓州16歲少女霍奇森（Jordan Holgerson），本月初遭18歲友人史密斯（Taylor Smith）推落橋，由18米高處墮河，身受重創。史密斯上周五（17日）被控魯莽危害他人罪，一旦罪成最高判囚一年 ；惟霍奇森希望當局加重控罪。

霍奇森本月7日到亞科爾特（Yacolt）劉易斯河一條橋玩跳水，當她猶豫不決之際，突然被史密斯從後推下。直插河中的霍奇森合共有5條肋骨骨折，肺部及全身多處損傷，需數個月才能康復。

經剪接的跳水片在網上瘋傳，史密斯承認推霍奇森下河，但辯稱是霍奇森要求，自己只是助她「克服恐懼」。惟當地電視台取得的完整片段顯示，霍奇森多次大叫「不要」，又要求史密斯15分鐘後再推她下水。

史密斯被控魯莽危害他人罪；惟在家休養的霍奇森質疑控罪過輕，不足以令對方明白所犯過錯，要求檢方加重控罪。

女人

推人果條女手臂粗撚到..

唔係判左坐一年喇咩

女人友誼就好似跳海條女d肋骨一樣咁脆弱

其實兩者之間係咪有咩感情糾紛？

冇人blame the victim?
如果條女自己唔係坐喺橋邊會有人推到佢？

坐橋邊一定要俾人推

以為同一個人